---
title: "Paie"
description: "Application de gestion de paie pour Dokos"
---

# Paie

Cette application ne présente aucune différence avec Frappe HR.  
Nous ne conseillons pas son utilisation en France.  

---

## 1. Paie

- [1. Composante salariale](/dokos/hrms/paie/salary-component)
- [2. Grille des salaires](/dokos/hrms/paie/salary-structure)
- [3. Entrée de la paie](/dokos/hrms/paie/payroll-entry)
- [4. Attribution de la structure salariale](/dokos/hrms/paie/salary-structure-assignment)
- [5. Fiche de paie](/dokos/hrms/paie/salary-slip)

## 2. Taxation

- [1. Période de paie](/dokos/hrms/paie/payroll-period)
- [2. Tranche d'impôt sur le revenu](/dokos/hrms/paie/income-tax-slab)
- [3. Autres revenus de l'employé](/dokos/hrms/paie/employee-other-income)
- [4. Déclaration d'exemption de taxe](/dokos/hrms/paie/employee-tax-exemption-declaration)
- [5. Soumission d'une preuve d'exemption de taxe](/dokos/hrms/paie/employee-tax-exemption-proof-submission)
- [6. Catégorie d'exemption de taxe](/dokos/hrms/paie/employee-tax-exemption-category)
- [7. Sous-catégorie d'exemption de taxe](/dokos/hrms/paie/employee-tax-exemption-sub-category)


## 3. Indemnités

- [1. Salaire supplémentaire](/dokos/hrms/paie/additional-salary)
- [2. Prime de fidélisation](/dokos/hrms/paie/retention-bonus)
- [3. Intéressement des employés](/dokos/hrms/paie/employee-incentive)
- [4. Demande d'avantages sociaux](/dokos/hrms/paie/employee-benefit-application)
- [5. Requête d'avantages sociaux](/dokos/hrms/paie/employee-benefit-claim)


## 4. Paramètres

- [1. Paramètres de Paie](/dokos/hrms/paie/payroll-settings)